總覺得D鬼佬年紀大左唔靚仔都好型

次次睇D鬼佬都好型。D皮膚又好

輪廓深

鬼佬去到40歲就好撚正

皮膚唔好都型
廢托成臉雀斑都型